一張肥絲大隻不願披露的照片

至今仍然不願披露

( Show Blocked User - 課金課到變霍金 )

金色的雞雞散在風裡
恍惚想不起再面對

已完全封鎖

但你仍然很想看到她的照片，對嗎？